easeUS Data recovery 好唔好？

有冇人用過上面個程式？
我相機張SD卡無啦啦壞左 要迫我格式化 我怕格式左就玩撚完 唯有搵啲程式搞。easeus 要500幾蚊 但唔知效果如何 一陣咁貴買番黎點知又收皮

或者香港有冇邊度可以幫手修服資料？

試用版一樣可以scan，無得回復不過有preview，你用試用版確定搵得返資料先俾錢

Ok 即刻試一試

禁預覽啲片 彈啲咁嘅嘢出嚟 睇黎好似冇得救

試下 rstudio

影片我諗佢無得preview，佢係down sampling啲相嚟俾你preview，佢搵到檔案大細又唔係幾KB我覺得已經有希望，你自己衡量下

試下 testDisk，ease好多時候掃唔到果 D testDisk 可以掃到。

我都係唔見D 左相,不過我既情況係係GOPRO誤刪所有資料
我用過Easeus data recovery 可以SCAN 返D哂相同片出黎
用GORPO同其他機影既相可以SCAN返哂出黎
但係用GOPRO 拍既片全部SCAN到都播唔到..反而其他機拍既片就得..
我都煩惱緊去邊到整好....
之前搵過ONTRXXK....佢幫我恢復既野同我用Easeus data recovery SCAN 出黎 幾乎一樣,GOPRO片無一條開到

我試過SCAN 返D 哂片全部都有哂幾MB..但無一條開到

SD卡壞左99%都可以掉
flash memory 無得recover

比較有機會recover 到既只係delete
但通常只搵得返file name, 內容已經爛晒

想問吓ONTRXXK收幾錢? 如果隻ssd未過保就壞咗其實包唔包recovery